操你媽的早飯喝一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

炸汁唔會彈油咩